無啦啦變哂色 求救！！

幾日前突然變哂色 又唔食糧 頭頂有少少爛肉咁 唔知咩事
本身係keep住一個禮拜換水
本身係咁嘅色

宜家已經變到淡哂色 又暗又沉色

有無人可以俾啲建議小弟

試下去金魚街個d買藥水